聽日就係六一二，有咩行動黎睇，而且會幫大家回憶下612

轉自
［行動post]【612一周年 十八區抗爭展覽】

係入正題之前提提大家
聽日有手足出獄

【612一周年 十八區抗爭展覽】

去年6月12日，香港人用行動抵擋惡法，開啟流水革命開端。一年以降，港人面對無數苦難、憤怒，但亦創下過無比成就。雖然民間集會團隊無法舉辦公眾集會，但慶幸十八區區議員樂意同行，舉辦街頭展覽，讓港人回顧過去一年經歷過的一切。

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

鑒於警察表明將重兵佈防中環一帶，戒備牧師原定舉辦的唱聖詩活動。民間集會團隊聯同姜牧師正式宣佈，***取消中環區的所有活動***，留待防暴警察於中環罰企。香港人將散落全港各區紀念6.12，恥與警察為伍。

===================================

《6.12抗爭展覽街站列表》

港島

中西區︰
防暴罰企活動，香港人恥與為伍。

灣仔︰
莊士敦道灣仔道交界 20:00-22:00 梁柏堅、顧國慧、羅偉珊
銅鑼灣崇光百貨 20:00-22:00 彭卓棋、楊雪盈、麥景星、邱汶珊、張嘉莉
天后站 20:00-22:00 李永財、陳鈺琳

東區︰
小西灣社區大樓對開 20:00-22:00 李鳳琼、陳榮泰、曾因瑩、黎梓欣

南區︰
香港仔石排灣升降機塔頂 20:00-22:00 陳衍沖

------------------------

九龍

油尖旺︰
旺角洗衣街天橋(連接旺角東站) 20:00-22:00 馮達浚
旺角朗豪坊 20:00-22:00 黃子悅
佐敦道行人隧道 20:00-22:00 何富榮、朱慧芳、陳梓維
大角咀道、聚魚道交界 20:00-22:00 李傲然
尖沙咀站B1出口 20:00-22:00 賀卓軒

黃大仙︰
樂富站A出口空地 19:30-21:30 劉珈汶、鄭文杰、梁銘康
黃大仙廣場對出空地 17:00-21:30 尤漢邦、陳俊裕、張嘉宜、郭秀英、黃逸旭、陳啟淳

觀塘︰
觀塘站A出口空地 20:00-22:00 民主派觀塘區議員
油塘中心 20:00-22:00 民主派觀塘區議員
啟田商場對出 20:00-22:00 啟田連儂放映會

深水埗︰
美孚天橋底 下午至晚上 伍月蘭、李俊晞
深水埗D2出口空地 20:00-22:00 何啟明、李庭豐、衛煥南
南昌站A出口對面 20:00-22:00 黃傑朗
深盛路昇悅商場外 17:00-20:00 袁海文

九龍城︰
馬頭圍邨洋葵樓對出 (美味居) 20:00-22:00 曾健超
馬頭圍道近石塘街 (Bar Pacific) 20:00-22:00 李軒朗

------------------------

新界

葵青︰
青衣城二期天橋(連儂橋) 20:00-22:00 張文龍
葵涌廣場對開 20:00-22:00 蔡雅文
大窩口站B出口天橋 20:00-22:00 梁錦威

荃灣︰
西樓角路天橋(近西樓角花園) 20:00-22:00 潘朗聰
愉景橋連儂牆 20:00-22:00 陳劍琴
珀麗灣貝殼廣場 20:00-22:00 譚凱邦

屯門︰
卓爾廣場對出 20:00-22:00 潘智鍵
良景巴士總站 20:00-22:00 王德源

元朗︰
元朗西鐵站G出口連儂牆 20:00-22:00 李俊威
天水圍宏逸廣場 20:00-22:00 王伯羽

北區︰
粉嶺火車站 20:00-22:00 北區連線

西貢︰
坑口站B出口空地 15:00-21:00 鄭仲文、陳耀初
將軍澳站A出口空地 20:00-22:00 柯耀林、謝正楓
尚德新天橋 20:00-22:00 李嘉睿

沙田︰
大圍站A出口 20:00-22:00 黃學禮、黃浩鋒、陳運通、許銳宇、曾杰
新城市廣場 20:00-22:00 李志宏、趙柱幫、陳兆陽、盧德明、丘文俊
第一城 20:00-22:00 石威廉、勞越洲、廖栢康、楊思健

大埔︰
大埔中心投注站外 20:00-22:00 民主派大埔區議員

香港人，明天見！

光復香港
時代革命

民間集會團隊
2020年6月11日

最後本人提一提想提一提615

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

星塵回憶錄 - 香港(二) 612大戰

依個系列係比大家由開始回憶到現在，希望大家可以唔好忘記我地一直走的路

第二集暫時去到6月11日到6月12日先

經過6月9日大遊行後，政府照舊唔理香港人，宣佈6月12日如期進行立法會二讀

得知消息的香港人，非常憤怒，發起圍塞立法會的行動

在6月11日晚7時至8時，香港人計劃到金鐘添馬公園聚集唱聖詩。大批警員在港鐵金鐘站搜查市民的背囊和身份證，被搜查的年輕人一字排開站在大堂的牆邊，而且檢查完畢後不准他們離開。

有市民不服上前拍攝，雙方因而發生口角。

其中發生經典的幾幕

6月12日早上

早上，多輛汽車圍繞金鐘慢駛

希望可以阻到建制垃圾會議員通過二讀

手足們同時佔領夏慤道

手足們最後成功阻塞垃圾會議員進入立法會通過二讀，再定下死線，不撤回就會行動升級

死線是三點

在下午約3時半，警方在龍和道及添華道交界舉上紅旗

相方其後爆發衝突，同時行動升級

手足們一道使用水樽雨傘，少量磚頭衝破黑警防線，差小小就可以進入立法會

係依個時候黑警立即使用不對等武力，發射大量催淚彈同布袋彈

手足們係武力差距面前，只能節節後退
其間發生多次警暴及不需要的武力

其中一名女手足被多個黑警毆打

一名老師被打爆眼精

一名青年被打到噴血

近距離開槍，再毆打及後拖走

阻礙救護車救走受傷人士

槍指外國記者

發生記你老母事件，中信催淚彈事件，叫你耶穌落來見我事件

最後612事件使香港的抗爭事件全面爆發，打開佐香港人同香港政府的深仇大恨

金鐘清場、示威者陸續散去

入夜後，示威者陸續退到中環佔領畢打街及干諾道中一帶
約下午7時，警察施放催淚彈並將金鐘清場，位於干諾道中約200名示威者轉往中環畢打街附近及怡和大廈對外的天橋上。警方有消息表示當時未有清場計劃

推

都係搶唔到樓主#2

另外提一提民集聽日都危
如果李卓仁因為搞六四而被捕
文集都好難講唔會

Oushhhhh

你唔會槍到架啦
我一早Ｃｏｐｙ內容落2樓

自編自導

612 一週年！！！

堅持 團結

大家可以睇睇
拍得好好

拎去Twitter Share

香港人 建國

612、615黑衣為記

Shit哩一年一切事都歷歷在目

推一推

齊文宣

612

Push

push

推呀

731831

psuhe

感覺比我想像中推得慢

推呢個

寶寶我等陣想開po
講615金鐘活動定黃圈好

上了上了

熱開第四,7分鐘

咁快
感覺推得好慢

一百都未過

e

推住先，一陣唔得行

推行動po

真•一年

帶衫換係基本

風褸最方便

最近連登運作怪怪地

幫推

依D畫面真係回憶
中有叫耶穌落黎見佢

出面無咸濕 post 就易其實

psuh

推推推

黑衫為記

PUSH

2130 限定遊戲
典人頭
1. 白花油
2.伐

齊推行動

金寶鐘

你咪去用救世巴嗰度囉

一年前 為左生理鹽水行到天荒地老

綠水

做文宣

幫手推

雙飛

咩撚柒都無,得個99下的外科口罩

有第二個post

果時仲有牛奶

以前有物資站

派水
收物資

狗

推手

貓

依家唔會啦，環境惡化得太快

依家基本合法遊行示威權都無
張小明:要整頓記者,寫支那仆街新聞=分裂國家
林鄭:香港有人權,新聞,言論自由

【TVB廣告商】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中國金洋

612真係。。。 百般滋味在心頭...

Be water 呀記住

Johnson baby 沖涼液
到而家都未搞清楚係邊隻

歷歷在目啊 唉

真

上阿

屌，原來九龍區有更改，唔記得轉埋過黎

九龍區有些微update如圖:

雀巢

團報

我

再推下

狼

上上上

星期五

黎

正皮左

咁就一年

呢一年將會成為第二個六四(因為同樣只會有香港人記得同記念) 被世人銘記

熱門第二

全民黑衣

幾好唔錯

推爆

612612612

612612612612推

熊貓

推爆推爆

加油香港

係大熊貓

民族自強！！！！！

我廢

pish

民族自強

香港獨立

唯一出路

煮咗你做蘋果汁

（民族自強）

民族自強！

熱門第4

free HongKong

One hong kong one nation

堅持熱門

聽日出黎

星期五 出黎阿

核平北京

612 香港見

一年了，場運動到底改變咗你啲咩？

因為這是我的職責

鳩推

Pish

岩岩閃退

Why

大熊野比貓

衝

要人

小西灣冇路走

Lihkgpig

黑衣為記

上

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

樓主估計活動未番

感謝樓主
一幕幕返晒黎

個日真係嬲撚到

Push push p
Push push push

2300 我黎
限定遊戲 2300 最新 尋找牙伐

我等救世巴

聽日出黎啊!!!!!!

找數

611

民間集會個logo係隻貓貓

借個位唔好意思
{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

推重點post

開ed
{香港首位殉道者}一年喇,你仲會唔會去金鐘探下佢?

召集貓貓

Great

p

堅持

up

幫你推

【612外國勢力預告】嚇壞人權侵犯者的必勝法 炳強見到也哭了

推 行動post

Tui

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

遲左唔好意思誰能打救我垂死的心啊
今天牙伐很失敗很失落

多謝手足整合，明天見

推行動post

明天見

咁重要既日子 變曬和你唱同社區展覽

不能忘記

721831101111

WOW

唱歌抗爭仲話進步，只係返到2014咋

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

樓主有心 推

615 金鐘

推
聽日見

我以為佢怕集會唔夠人咪改期 點知改完期都只係另一個平日 唔怪得手足屌曬鬼 真心見到都有啲忟

我唔想唱歌抗爭
但我冇野做到
所以會出黎

pushput

照顧一下家長

推推推文

記住 不是希望才堅持 而是堅持才有希望

原來未正評

正經POST 推
好撚難得真係

GFHK SDGM!!!!!

Air drop

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

工會要人

香港人聽日見

借個黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

好懷念

訓前推

藍店

1.太興
2.永富茶餐廳
3.teawood茶木
4.靠得住
5.敏華冰廳
6.PHOLE錦麗
7.漁牧
8.東京築地
9.夫妻沸片
10.瓊芳冰廳
11.亞參雞飯
12.稻埕
13.飯規

食黃店買下贖罪券算

Bump

依家睇返果日真係好多事發生

而家街頭抗爭太危險
呢種活動反而幾好
18區大家都可以參與
多謝咁多位有份搞呢個活動同埋推過post嘅每一位
612精神永遠都會長存 只要我地唔遺忘佢

兄弟爬山，各自努力

勿忘初心

今晚自己喺屋企loop左成晚sing hallelujah to the load

預備一周年 大舉上twitter宣傳 希望國際捐款612

[612 一週年] 一百年前嘅韓國烈士有啲嘢同大家講

6.12：

點解我仲記得咁清楚

屯公已經進行緊塞車罷工大行動

今晚見

612 黑衣為記 全城集氣

推唔陏但推！

點解推唔郁！！ 咁少正皮

發現黑衫唔寫落poster到冇人知

d人剩係睇文宣內容 冇睇post既字

朝早繼續

612黑衫，無就U記是但買件

早晨各位

有 和你塞

睇到起曬雞皮

個日真係好齊心

但我真係唔明點解今日啲schedule係咁安排
就算係收工時段唔係都應該搞遊行好過各區咩
612 wo, 你預左無論做咩班狗都出黎咬人架啦
咁點解唔搞捍衛人權大遊行，去返legco 附近做個勢出黎俾人睇比自己人睇都好，團火仲係到，勇氣戰意不減
次次各區搞活動turn out 度力都係唔夠

頂!! 上返熱門先啦!!

0609喺中環搞得成一次
預計今日中環金鐘應該會極重狗

69係突擊成功，我地同班狗估唔到咁多人
612再重覆同一個模式就難搞好多

push this

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

唔係模式，係遊行only

其實啲狗係唔係都拉, 好多人都唔敢

歌舞昇平

其實覺得可以推一個集合地點+各區
而家齋各區, 每區仲分咁多個地方, 似會唔夠力

大圍捕策略

借位分享，大家集思廣益

行動post無人推

今天見

bump

往死裏推

never forget

千祈唔好去金鐘中環 重兵
去銅鑼灣或九龍區先係上策